csgo 放刀

市價7折放

9k 岩就留tg

留左啦

九千買把折疊Fade

20蚊ok?

CS1.6用唔用到？

想問下用左把刀插人會唔會高傷啲?
利申細鷹

攻擊有加成
利申細波波，用緊m9lord

有
double tap左鍵掉飛刀

買嚟有咩用？

著名牌嘅道理

想問埋蝴蝶刀特技點出？

開mic溢絕招名